點解點解

點解肥仔唱歌特別好聽??